---
title: ویکی
path: wiki
---

این ویکی بخشی از [وبلاگ من](../blog) هست که برای جمع کردن لینک‌ها و مطالبی که زیاد بهشون رفرنس می‌دم ساخته شده. ساختارش بسیار مشابه وبلاگ هست با این تفاوت که قرار بر آپدیت شدنشون هست. همچنین متنشون قرار نیست ساختار منظم داشته باشه و بیشتر هدف جمع کردن و قراردادن اطلاعات در یک صفحه است.
